Whatsapp係咪又用唔到

又connecting

Me too

以為係我上網問題

Me2

屌仲未用到

嚇到我reboot
9成死server

我本人以為係我係台灣先有問題

以為自己問題

又用得返啦